完全唔撚明點解有人打機可以打到嬲

遊戲 本身就係提供樂趣比你 令你放鬆 依樣野係你會好好享受咁樂在其中 無論你一個人玩定一班人玩 你最想從中得到嘅都係快感同滿足感

我唔明 有啲人將一場遊戲看待得好認真 輸左會死老豆咁 我唔係話你打rk個啲打到掉電腦落街 個啲已經唔係體驗緊遊戲嘅樂趣 而係競爭 講返你打ng 有啲game無分你rk唔rk 輸就輸 贏就贏 你輸到要拍枱 你唔覺得自己好慘？點解一隻game都搞到你咁 你要改變嘅唔係自己嘅實力 係自己嘅心態 心態好緊要 可以參考下youtuber siv hd 或者佢唔夠專業嘅電競選手打lol打得勁 但至少佢享受每一場遊戲 以近排佢都加入左台灣一個電競團隊 所以少左出片

當然實力都需要鍛練 我知到好多後生小朋友都以打機成為電競選手為目標 所以依一批人我就唔多想講

仲有 每個遊戲都有新手 若果你屌一個新手唔識玩唔好玩 咁你同屌小學雞唔識計數一樣 每個新人都要教 既然你有心屌柒佢 不如教埋佢點係隻game界立足啦

其實遊戲 本身就係令你開心 如果你打到嬲嘅 我諗你都係玩手指啦

你問下自己 你係咪享受緊每一場遊戲？

與其玩到嬲 倒不如同FD一齊鳩FingFing吹住水咁玩
贏輸都係有講有笑咁 仲開心

嬲係好多時候覺得
明明自己or隊友可以做得更加好
嬲都因為執著姐 執著都係想贏姐
你估真係為左輕鬆咩
我打完鋪機仲緊張過打之前

如果玩單機
個電腦開cheat既好難唔嬲架喎有時

AGGER 同D認真撚打機好撚辛苦 好似同佢打工咁

Rage quit

所以玩高質單機GAME先係享受
一次過買左機戰 地平線 尼爾 伊蘇 慢慢歎

樓主對自己完全冇要求
所以先可以將情感抽離出黎

高境界

所以咪話 如果你打機仲緊張過平時 已經唔係打機 你已經將打機依樣野變左做競賽

無FD表示

我嘅要求就係玩得開心 同時亦係打機最基本嘅野
如果你唔係 我真係恭喜你

樓主岩岩比人屌完? 。
算啦。唔好咁認真......

不過反而, 我覺得同d輸左會屌曬老母的人做隊友先過癮 。
當你求求其其打下。自己隊友屌到好似就來爆血管咁。果種感覺真係好好笑 。

呢句可以入落所有野到

完全唔撚明點解有人踢波可以踢到嬲
完全唔撚明點解有人旅行可以旅到嬲

嬲反而會影響判斷力

嬲真係會影響判斷力 咪有時真係控制唔到自己

點解做人可以做到嬲
點解有人打機嬲樓主又要嬲

講真，人地認真對待一樣野，情緒波動好正常

利申 好少打機

樓主試下打fifa你就明點撚解

打反擊2打1
球證吹完場
差一分升班

當你搵到一樣比打機更重要既野就唔會嬲

完全唔撚明點解有人上連登可以上到爆

嬲

打錯字 自膠

有時落機鋪打機 對面條友太廢真係想講粗口...

對面即係隊友

係咪競技 定ng先

街機關乎到錢 又唔同計法 死幾次又要比錢

其實我曾經都係打機打到嬲嘅人 但經過左幾個月嘅沉澱 我已經諗透晒 唔會再比隻game玩我 而係要我玩隻game

街機有時真係打到燥 ,

單人打電腦好地地 ,

之後有仆街入錢 , 即刻累街坊輸左 ,

之後我起身 , 等條友走左再坐低入錢

玩左兩關條仆街又黎

又試過對戰緊 , 個豬隊友衝過對面俾人秒殺 ,

利申 玩高達game

我細佬鑽3
但佢每日最大既樂趣就係開個銅5 ac 用冰鳥 Trundle tamkench 首先對線殺爆對面 然後咁上下 就食曬隊友d資源 然後 係咁用冰墻 棍 吞人 令到人要行返屋企 然後專燈送到輸 有時候仲會唔小心贏左 d台狗隊友場場屌曬老母
日日聽到佢笑到好大聲 隔離房都聽到

同意遊戲係要尋找樂趣優先 但如果係弱者講出黎 聽落去好似為自己搵緊藉口

我有個fd 係菁英 , 佢都做緊同一樣野

不過係拎我個ac 去 鑽石場送頭

打rank會認真d，會mute對面同自己友，如果果場對面同自己隊都打得好好，但係技術輸比人，真係覺得好好玩，但有時自己好認真打，d台仔屌兩屌就掛機真係嬲嬲地，normal game 就無乜所謂，贏輸都係咁

嬲都算，有啲人下下走去怪隊友唔提升自己實力
你夠carry，你帶得起隊人，隊友唔係惡意送頭實升都牌
人人都會預到雷狗嫁啦，咪一樣升到金，白金

d 台狗玩單中 都會嬲

玻璃心國

單中咪怪jg囉 最常見架啦

都唔知嬲what

有人掛機咪嬲 曬鳩我時間

玩單機game 就係

多人game 一定有競技元素，輸左有情緒都好正常

細蚊仔心智唔成熟

咁人生咪又係個遊戲 咁又唔嬲得？

玩fifa同gvg真係會火都黎

最興jg去gank之後人地jg出黎幫，之後兩個死哂就開始屌

因為想贏 但又覺得自己發揮得好好 輸左唔甘心 先會嬲
其實冇人想打機一路輸 都想贏都想屠人
一埸遊戲20-40分鐘 贏起馬叫有分升 叫做冇浪費到時間
如果輸左就=浪費左20-40分鐘 而呢20-40分鐘係時間成本(對打工仔黎講更重要)
20-40分鐘 我做其他野唔好?
利申:好少鬧人+番左工後已經再冇玩LOL 唔想浪費時間,大把野想做

性質有咩唔同？

你重生一次比我睇咪繼續同你討論落去

on9咁都問得出

Rk除外 你自己要有更好嘅虛名 自己嘅失敗自己承受

順帶問下有無人一齊排彈性積分

利申：垃圾金牌，一日玩幾場果d

ng 有人認真玩有咩問題, 其實只要你唔係hea 玩 又或者見你低lv 都唔會屌你, 多數係d PK 又要Hea 玩又要霸d 熱門既角色先令人燥既姐, 我玩support 玩tank 玩得勁唔通就夠carry 廢既攻擊隊友咩

有要求咪會嬲囉

打機有時反映到真實

如果單機rpg bug咗要重玩呢？

我係會無限save嘅人黎

遲d到你唔打機果陣
就會諗透哂多次
話打機好浪費時間

就算打波同返工都係，屌隊友只會有vicious cycle，做好自己鼓勵下人已經好好

好多玩lol既小朋友eq都好撚低

咪臭係 樓主對自己冇要求 又唔比人地對自己有要求

每次睇完達哥卡關
佢都可以一笑置之
個人都冷靜左好多
覺得打機輸左無咩大不了

樓豬釣魚

你只係單方面放大自己既想法觀點，無視其他人享受遊戲既方法。

根本小朋友就唔適合打機
好多都打到屌哂老母咁

Agger
玩到嬲真係好on9
玩到慘過返工咁不如就咪玩啦

玩minecraft啦屌

打csgo有雷隊友真係屌鬼，好似玩咗個game 30分鐘都冇就去打rank咁，唔知做咩9

話人對自己有要求果啲
依啲消閒活動係用黎輕鬆玩同放鬆心情
咁高要求做乜9

將啲要求、精神擺返落你真實人生度
擺落家人度、朋友度、工佢度啦
咁先係識資源分配

除非打機係你職業啦
咁就要高要求喇

唔係隻隻GAME 都有得無限SAVE

但係打機認真係正常架 比你知啲隊友對手求其打你都冇癮啦 正如你見到人troll game都嬲啦 但係troll game應該係最令玩果個開心
LOL尼啲game有競賽元素 玩果啲自然越黎越投入
樓主話打到發嬲好on9尼part認同既 但冇必要講到認真打機都有問題

以前係網吧 同啲同學玩 有一兩個可以玩到成間野都聽到佢地屌老母 真係痴撚線
心諗 係咪輸左要做太監

打機想打好d 都唔撚比
呢d game本來既娛樂係同朋友玩先輕鬆
單排屌下鬼有咩問題

即係對自己興趣既野有要求就係錯？
打war game對家半隊不死，嬲咩啫？
踢波無人傳比你，嬲咩啫？
行街買野比個sells玩尻你，嬲咩啫？
睇套戲不似預期，嬲咩啫？
無撚敵logic

toxic player

原來打樓都唔可以認真
樓主玩開貪食蛇

台狗最on9

唔撚識合作, 生蕃咁
見人揀左jg就咪撚再揀jg , 又唔好聲好氣同人講聲, 成場係度鬥氣on9

嬲同不憤其實都係打機嘅樂趣之一
如果只會開心一種心情未免太單調?
如果你打機只會識開心睇黎你享受唔到打機嘅樂趣

嬲唔嬲關你撚事咩

做乜鳩 幾時唔比你認真 我住撚左係你個腦入面？

點解c朗踢波會成日發脾氣？樓主可唔可以解答依個問題？
如果你答對自己同隊友有要求
咁打機點解唔可以係對自己同隊友有要求先

我開post關你撚事咩

小學雞

打機係樂趣，但你打得咁7廢，陪你玩就唔係樂趣，係痛苦啦

所以我online game 只玩pve

首先，你去唔去到c朗既層次先？

因為踢波係競賽
打機為樂趣 除非你打rk 打rk就唔係我成個post個討論範圍

如果同你打就冇樂趣 屌唔屌得

團體GAME的話 其實如果大家都有用心去玩
唔係嬴就輸 技不如人 冇乜所謂
但如果遇到啲送頭送塔掛機串柒柒嘅真係會好燥

玩競技game就唔係競技，打rank先係競技? WTF?

引哂班eq低弱智仔入嚟

打rk個啲唔好入黎屌鬼先 我一直講嘅係普通打機 ranking將隻game變做競技 已經唔係普通嘅打機 所以你可以出返去

會嬲即係仲有好強爭勝心
不過人大左打得機耐左就會控制到
以前細個就算同屋企人/朋友打機都要贏 輸左會好不憤

咁咪唔好同我打 你知佢係咩人 會點打機 你受佢個套咪同佢一齊玩 唔受咪走

單機話知你幾廢

上網打累人就死全家啦

男朋友打機一定要打到贏先停 講左好多次你一路輸又一路打落去 個心態同心情已經唔好 一定更加易輸

咩競技game呀 講黎聽下 ranking都有名你叫競技啦

點解要去到c朗個層次先可以有要求？
洗唔洗有錢到李家誠咁先可以對生活有要求？
講馬洗唔洗跑得快過隻馬？

即係打ng就係打機 打rk就唔係打機?
開post前有冇用個腦諗下野

好彩 幾驚要死全家

只係屌下鬼就唔算過份應真
有啲堅係嬲左人既真人好惡頂
人地又唔係等登

巴打識貨

Ranking既中文係競技？ 我見唔到有名比我叫

ng有乜好嬲
rank competitive就話啫

我打機就求開心嘅 你打機就求積分嘅 雖然都係打機 但心態會唔同囉 明唔明呀弟弟

Dota? LoL? Rocket Leauge? HoN? Smite? PUBG? Winning? Street Figher?
Overwatch? Csgo? Altas Reactor? Paladin?
Btw Ranking唔係叫競技, Ranking叫排名

打下csgo就知 去打下啦

Csgo

咪就係囉 我一直都係講依樣野 班友仔就當我講ng係rk

任何game 嘅ranking都係competitive啦
唔係一定要世界大賽先叫競技

原來個個叫ranking...一直都只係叫mm 學到野

上YouTube搵 Zicogod 笑到有腹肌

睇你點定義遊戲啫 咁講有咩問題？

有時打機都會嬲

係嬲自己太廢

其實以上各樣真係冇咩值得嬲

War game自己隊形勢唔好，咪鼓勵下隊友/ 留意下對家弱點再諗應變方案/ 下次玩好啲...
冇人傳咪一係叫人下次傳多啲俾你/練好啲波等人更想傳俾你/搵過第二班人踢...
俾sales玩咪唔再幫襯佢/ 投訴佢...
睇戲中伏咪叫朋友小心/ 上網寫下影評...

嬲又有咩用
只會惹人討厭
令隊友唔gur/ 覺得同你玩壓力好大慘過返工
分分鐘會令件事更差

打機投入係一回事，ＥＱ差係一回事
打機投入唔代表要因為輸贏而變得情緒化到無法控制
ＥＱ差到要鬧人，乜都怪晒人地身上，果啲真係咪撚打
遇到果啲ＥＱ咁差嘅人，想輸，我咪送佢一程，十連敗不是夢丫巴打
最鐘意見到啲人情緒失控係度鬧人，得閒串佢兩句，見佢嬲到震，我心都涼埋

你老味你心情唔好自己番上床訓啦，我打機為娛樂自己，你嬲關我屁事，單排到你就要俾你噴，你老味係咪弱撚左智，你連敗唔諗下係你臭手定技術差！
我都未怪你啲霉運傳左過黎我地隊，搞到我地四個陪你輸
連續幾場遇番我同隊，算你唔好彩，廿連敗等緊你！你玩game，我玩你！

利申：唔打rank，你銅上唔到銀絕對唔撚關我事

我唔係要你駁回上面各樣野，意思係你做每樣"興趣"都會有唔順心同有要求
根據你既fuck logic，每個人都做聖人啦，無野值得嬲
比條女激親你你夠可以話一開始我唔同佢拍拖／飛左佢算啦

哇依位巴打講得好好
勁buy你

識個fd 就係咁
嬲到其他fd都遠離佢
冇人再邀佢玩

agger 無fd一齊玩不如唔好玩

自己一個絕對唔會單排lol 悶到仆街

乜都嬲只會突顯個人EQ低
成日嬲既人唔會受歡迎係事實
嬲係改善唔到任何野係事實
嬲既情緒會令人有機會衝動講錯野做錯決定都係事實

唔駛去到做聖人咁誇張
但依啲小事都要嬲一餐既就真係好唔得閒
陪你打機仲要俾你鬧都真係幾無辜下

屌 完全認同
我LOL新手 乜柒都唔識 可能有時都會做埋啲傻野
啲台仔打埸機真係好撚上心
明明已經唔係打rank 我印象中好似無乜香港人罵我
十個有九個都係台仔
又87又乜柒咁 周圍屌人
屌你 你唔講我真係以為我打緊電競
遇到呢啲情況我有時唔應 有時同佢鬥罵 諗起佢罵到火紅火綠個畫面真係爽過打贏鋪機 有時直頭幫對面手玩鳩佢

小小事就嬲人屌人
最後反而搞到隊友唔gur
自招惡果既典範

其實嬲同鬧人係完全無掛鈎

又係呢d casual gamer 諗法
搞到玩家質素每況愈下
d遊戲商就大條道理出d腦殘都玩到既game

認真對待每件事我覺得
如果係rank我都係會打字屌人
因為人地明明有個機制比你新手玩
你唔玩走去排位玩得差比人屌好合理
同你新入職都唔會run big project一樣
而同朋友玩就緊係為啖笑

反而 如果我番成日工 番到屋企打番局輕鬆下
點知比人雷到比人鳩炒
你心情又會好左？

一睇topic就諗到呢單

你自打嘴巴都幾有一手

樓主on9

咁你場場啲隊友雷鳩你
你仲點享受遊戲樂趣

例如 fifa中場射走都唔比你 咁你嬲都好正常姐下話

好on9

呢個問題我早幾個星期先諗過

我玩手機game
有pvp既
數值人物係真實玩家
但係電腦控制人物走位同技能

有時明明贏但自己on輸左
或者輸bug
有係好鬼慶

玩game都係樂趣解悶
玩到想掉電話真係要認真諗下係咪應該棄

你都識講大家心態唔同，咁仲有乜好討論呀

On9與否好睇你角度
我覺得同現實生活有關
你本人係得過且過 比人屌都冇乜所謂
咁咪可以
喂 阿哥 我個人唔鐘意輸 現實打機都係
咁唔通又可以怪我？

多數玩單機game
打bf高rank永遠痴係一邊
打wow, war thunder又係永遠去左弱隊個邊
單機算數

當自己攪盡腦汁諗好點打，幫隊友舖好埋後路
只要隊友生生性性冇乜大失誤就有好大機會贏既時候
點知豬隊友犯左d正常人智商都唔會犯既錯誤幫你輸清光都不突止
仲要連自己衰乜都唔知，sorry都冇句屌返你轉頭你嬲唔嬲？
輸贏唔係重點，重點係自己一手辛苦建立既野，臨門一腳先比個無腦既人敗清光

Agree agger

有啲人都唔明點解人咁著緊自己嘅人生 如果可以乜都冇要求唔執著又過得好好 咁都幾理想
你可以話唔應該為樂趣而發嬲 咁有乜嘢先係樓主所謂值得發嬲嘅呢？

輸贏唔係重點+1, 重要既係過程，打親dota單support都算
買齊眼，0 farm，周圍遊走不停傳送再加疊埋野照舊thanks都無聲，都算
到團戰前夕叫人stick together，給果無人理你，出句聲話一句就putang ina mo, bobo

好簡單 因為呢班人係打機到攞到自信
當因任何原因係遊戲世界到受到挫折嘅時候
佢地就會產生自卑感 覺得被羞辱 所以會發脾氣

yes呀ching 我玩親都送頭 睇見隊友嬲嬲我就覺得至係Fun! 間唔中仲同朋友孖住送，啲人發脾氣真係好小學雞囉 打機都咁認真

打dota2就唔會嬲

追完post 發現呢個post 似圍繞住LOL講
比個例子 如果我玩劇情game
個劇情玩到一半係見到個仆街殺左自已最鐘意既角色
之後我好嬲 咁算唔算EQ低

agger 打機求開心 打到燥同唔開心不如咪玩

識嘆
已戒要同人連機既所有game 遠離競爭,課金

唔認真玩咁玩黎把撚。。。有咩樂趣可言。。。。

支持

陪fd打先係最on9

打機應該係一種可以令你放鬆可以享受下既樂趣之一，如果你連打機都成日覺得嬲 咁你應該諗下應唔應該再視打機為樂趣
你打機嬲到閪咁罵鳩我 唔單止唔會令我唔高興 反而會令呢隻遊戲嘅趣味性更加高 因為見到啲人打鋪機都可以嬲到爆血管咁 真係爽過打贏鋪機
咁少事都控制唔到自己情緒 我建議你都係玩下單機或者自己出去跑下步輕鬆下算
打鋪機打到嬲嬲豬 咁辛苦自己做咩呢

身邊有好多被遊戲玩弄返既人 宜家多數自己單機過手癮

打機打到反枱係唔啱，但有冇諗過有樓主呢班冇撚所謂既troll狗先會反枱

樓主嬲既定意係咩？

玩遊戲
俾遊戲玩

打機唔會嬲

最嬲係LAG機呀

最鍾意係RGC 玩 dota既時候單殺完對手打 ？
見到啲菲律賓仔失控就好爽 我都知好賤 但好過癮 btw 有冇人都係rgc玩 dota？

其實唔怪得你ge。
不過打機...有時見到d人打字/開語音想殺人爆血管咁款, 真係好好笑 。Troll 人真係好正

玩Minecraft 玩到嬲

邊個話ng 唔係競賽
唔係競賽就唔會有對手啦

身邊有啲朋友會打機打到嬲，講真真係好撚on9，好似LOL咁5排，大家玩下啲非主流嘅玩法咪又可以有講有笑。屌佢老母總係有啲仆街會話「屌你係唔係on9㗎，輸撚咗就屌撚柒你」。聽到依到，我同另外幾個朋友已經冇乜心情玩落去，之後仲要一邊玩一邊屌，依啲人真係好撚on9

gg Noob uninstall pls

細個果陣用gameboy玩pokemon玩左半日之後冇電熄左機又唔記得save低 嬲到扔左出街比老母屌

noob go play ai la
Uninstall warcraft plz

咁你無論打咩機除左錢就係時間，本身可以贏既變左輸，本身打依幾十分鐘贏既話可以換來積分升rank，但輸左又哂左時間又無贏到積分，全因隊友做埋d on9野 你話嬲唔嬲？ 建議樓主想輕鬆玩去玩單機驚，競技類遊戲唔岩你

你唔撚明完全係你既事 你求開心就自己屏埋一邊單機咪撚玩co-op game啦.
有Competitive 元素既game好多都係Team vs Team, 唔係你一個人既事, 你唔合作或者失誤送優勢甚至輸埋又點解唔嬲得?
大撚把人打機追求既係刺激, 思考點樣outplay對面, 勝利既快感, 打機只求開心只係你一相情願, 唔可以apply曬落所有打機既人身上, 你一條友既失誤就令到全隊人既努力白費又唔撚嬲得
當你付出同收獲唔成正比既時候有情緒要發洩有乜問題?

返學係競賽
返工係競賽
就黎連地鐵爭位坐都係競賽
遲啲可以將爭位坐列入奧運項目

我玩團隊合作game無問題而且唔雷 憤青唔洗咁激動

點解咁垃圾嘅post都可以咁多正評

完全無分析嬲嘅原因
我打鋪機就係想享受遊戲
但係我隊友on99 feeder咪影響我享受遊戲囉
咁都唔嬲得？
唔好同我講LOL打到30lv仲係新手

機鋪個班先好笑
打拳皇高達個班on9玩到要打架

玩信長就係，輸都會笑
但後來玩LOL就好易燥，唔知點解

當自己打比賽得啦

嬲都唔係問題，唔好係公眾場合掟鍵盤掟滑鼠唔該
打打下機會比你嚇親囉，掟到我嘅話即係逼我屌鳩你姐
網吧啲野成日壞都真係唔係無理由，小學雞到呢

贏左有獎

成班痴撚線話我唔比佢地嬲 乜鳩 我係咪住撚左係佢地個腦入面
講下打機都係想輕鬆 就比班極端撚屌到仆街 明明講緊普普通通打場機 佢地就講到場場都打緊世界賽 屌你真係唔識踢波都唔比講波

灣岸都好易

仲屌鳩我叫我玩單機game
成班火遮眼完全睇唔撚到重點 淨係將自己打rk嬲係正常無限放大
根本由頭到尾無focus 落積分 無突登要講lol 依個世界大撚把game你係要推積分game黎講 咁你講飽佢囉

所以我入u之後就無再玩競技遊戲

認真答你
以前我打機都好易嬲
特別係rank果陣
最簡單既原因係對某d人黎講遊戲係佔佢生活中好大既一部份
遇到d廢既隊友真係屌佢多過打機
但人大左就唔會了
打rank輸左都冇咩所謂
可能係覺得打機唔再係最重要
而家既我寧願出去打波都好過打機
就算rank輸左都冇咩所謂了而家
利申：lol打過上菁英

不能認同更多
由其係隻垃圾lol
玩場game都係想開心下姐
我殺得多又俾人串搶人頭
做肥料又俾人屌廢物
唔止呢隻game 多數連機對戰game都係咁
而家寧願自己一個做單機撚算

不過諗番起以前同成班自己友fd
玩l4d2有講有笑
段光陰真係好快樂

hi

樓主有冇玩過音game，音game其中一個吸引之處就係睇住自己進步，挑戰自己，越黎越高分固然開心，個問題就係同一個位甩無限次個人係會有剉敗感，咁咪會嬲

算啦 社會太多冇競技精神既廢物 同佢地講多都晒氣
呢班人無論自己幾廢都擺出一副why so serious 既柒樣
呢班人大多數冇接觸過運動 當你係一個運動員 你既求勝心係好似去左右你既情感
另外打機會嬲亦因爲我對自己有要求 希望進步
而家廢青就明顯對自己冇要求 永遠唔會進步 現實你係個咩人我睇你既心態都估到8成

樓主你都幾撚ON9, 自己拎Siv hd 黎講, 又ng 又rank game咁撚款, 但係話d人淨係講lol.

你究竟明唔撚明, 大家都係人黎, 70億個個體, 個個都有七情六慾, 你話要唔撚嬲得就唔撚嬲得?
你做乜鳩都有得嬲啦.on99

幾條友好認真咁去完成某d野，但最後比一兩個豬隊友將之前既努力完全化為烏有，呢種感覺唔係專門拖後腳個d起雷會明
你hea玩覺得衰左咪再黎過囉，但認真玩既集中力始終有限，亦會好容易感到疲累，再加上無力阻止既挫敗感，唔係自身能力可以控制到，最多只可以重玩一兩場，冇精神力陪唔到滅團落去又會比班人話大牌，囂張，係好撚慘既事

你啱嘅
但有時隊友成隻豬咁，好難忍

呢個係好事黎
唔似d瘋狂屌隊友低eq弱智仔

十分認同

同fd打波同職業運動員比賽既心態邊度有得比

我就奇怪啦 邊句講唔嬲得

遊戲 本身就係提供樂趣比你 令你放鬆 依樣野係你會好好享受咁樂在其中 無論你一個人玩定一班人玩 你最想從中得到嘅都係快感同滿足感

我唔明 有啲人將一場遊戲看待得好認真 輸左會死老豆咁 我唔係話你打rk個啲打到掉電腦落街 個啲已經唔係體驗緊遊戲嘅樂趣 而係競爭 講返你打ng 有啲game無分你rk唔rk 輸就輸 贏就贏 你輸到要拍枱 你唔覺得自己好慘？點解一隻game都搞到你咁 你要改變嘅唔係自己嘅實力 係自己嘅心態 心態好緊要 可以參考下youtuber siv hd 或者佢唔夠專業嘅電競選手打lol打得勁 但至少佢享受每一場遊戲 以近排佢都加入左台灣一個電競團隊 所以少左出片

當然實力都需要鍛練 我知到好多後生小朋友都以打機成為電競選手為目標 所以依一批人我就唔多想講

仲有 每個遊戲都有新手 若果你屌一個新手唔識玩唔好玩 咁你同屌小學雞唔識計數一樣 每個新人都要教 既然你有心屌柒佢 不如教埋佢點係隻game界立足啦

其實遊戲 本身就係令你開心 如果你打到嬲嘅 我諗你都係玩手指啦

你問下自己 你係咪享受緊每一場遊戲？
你返你老母個閪到玩手指啦 小小野都唔撚明就真係生舊叉燒好過生你

叫你玩手指你就真係去玩咩

原來命令人咁撚易 港豬奴性強到

龍門任你搬

道不同不相為謀 其實無人鐘意輸 即使你覺得輸無所謂 都唔代表你鐘意輸
開頭一兩句咪提點下你囉 無傷大雅 但到到後尾 因為你個人既犯錯影響全隊既勝負走向 你過意得去既 咁我地想話你唔到既

利申：同朋友打機前講明會屌 唔屌得唔好打 （大家都想進步）

咁班人屌你老母又係咪真係屌你老母呀. 屌你老母. 小學畢業未呀傻鳩?

所以我呢幾年都無再打lol依d game 打ng犯一次錯都比人屌老母屌足全場

有人真係睇ranking 睇得好重
跌牌會攞佢命咁款

玩手指=唔比你嬲 笑死

打rank跌分嬲都理解到
打ow個quick play想試其他角色都屌人唔認真係咩事

會嬲係因為投入 重視個遊戲
同時就係咁先開心

當然玩到贏輸都冇乜所謂 隨便輕鬆玩
代表你對個遊戲開始冇興趣
同時得到既快樂都減少 亦唔會嬲

我唯一鍾意輸，係自己隊有on9仔，而佢又好介意輸贏果陣
佢啲建議真係有用有point，我唔介意跟，但果啲無禮貌串柒柒純搵人做戰犯黎展示自己EQ有幾撚低果啲
屌你老味，唔輸真係對撚佢唔住
同埋我呢啲單排仔最睇唔起四排，你老味廢都算，咩都淨係怪路人，我單排預左俾人恰，問題四排得好心搵多件黎五排，咪撚柒唔起就屌路人圍爐取暖啦，你估我好撚得閒會去唱你四排幾撚廢咩，遇到四排果陣，九成機率已經輸一半
四排果啲仲要盲撚到睇唔到個戰犯係佢朋友，盲就咪撚打機啦，搵多個五排好撚難？

1. ng aram有分贏輸,點解唔係競賽
2. 你番工番學番到有敵人?番到有輸同贏?

認同

返工返學無對手？

我都係好唔明
返完成日工返屋企想輕鬆下無心機再去嬲
贏輸都係打場遊戲
又唔係職業賽
成班fd吹下水為求開心打機

同樣道理我都唔明點解好多連登仔上網都要嬲
超蓮哂身材你又嬲
JW食有錢仔你又嬲
偽毒坤扮毒你又嬲
邊個kol賣廣告你又嬲
連wargame殺人post都可以為左把槍嘈交
明明呢d比打機更加唔撚關你事 都要嬲
放過自己啦
生活係香港已經好撚辛苦

打2k都可能試過
head住電腦10幾分入第四節
屌你最後反輸番10幾分
電腦第四節FG%8x，我就三次快攻炒粉
爭D掟部機落街

不遺餘力

無話唔比你地嬲
你嬲你事 我又唔會無忽肉 反而仲因為你嬲嬲豬 更覺過癮添
你嬲嬲豬 我直頭求之不得啦
上面有樣野我都同意既
你係有料指教下我 我跟又有咩所謂呢
唔通三唔識七同你唱雙簧貪過癮咩
有啲人乜撚都唔講 一黎就屌黎屌去既
我唔搞串個party真係對自己唔住啦
仲有有人話唔嬲既多數無做過運動
我

求興鬆開心就番去打mario啦

你打隻競技game唔係求勝我真係唔知你既開心快樂感係邊到黎。你覺得troll完人好開心？知唔知咩叫團隊精神架？

番工番學為左打贏對手?咩叫輸同贏?
一開始拎隻競賽game (lol)講
唔想競賽就好心唔好玩lol 啦

有對手 翻學自己唔係果皮
翻工同grade好少輸 可能同你唔一樣

你得過且過 對自己冇要求唔代表人地都要係
你老母臭閪 見你開個咁既tp引戰
入到黎就剩係見你條廢閪搬龍門....

調返轉如果我話打機廢哥班人真係好垃圾 智商低到呢又如何?

打機會嬲就係垃圾 甚麼狗屎垃圾價值觀? 你唔理解唔認同既野就係垃圾

咪撚on9啦你
人地世界第一輸波係嬲自己做得唔好，又或者嬲隊友做錯d好簡單既野。
你以為你係邊個？ 連菁英都無既垃圾學人打機打到嬲

[quote]會嬲係因為投入 重視個遊戲
同時就係咁先開心

當然玩到贏輸都冇乜所謂 隨便輕鬆玩
代表你對個遊戲開始冇興趣
同時得到既快樂都減少 亦唔會嬲[/quote]

你上部份講嘅野如果係單機可以接受，因為就算屌尻人人唔識你你又唔識人
都唔會得登記互相記仇

但同朋友玩就應該重視朋友而唔係個遊戲
如果唔係做咩唔單機要同人玩，輸左搞到大家都唔開心
到最後都係傷大家感情

佢係要講有對手就係競賽嘛

你上部份講嘅野如果係單機可以接受，因為就算屌尻人人唔識你你又唔識人
都唔會得登記互相記仇

但同朋友玩就應該重視朋友而唔係個遊戲
如果唔係做咩唔單機要同人玩，輸左搞到大家都唔開心
到最後都係傷大家感情

好心你就縮番入你老母個閪到咪出黎獻醜啦
你又話ng 同aram 唔係競賽
咁點解會分輸贏你又講唔通
係到同我講乜番工番學
又唔敢回應
避重就輕正垃圾

根本班垃圾打機打到嬲個班，特別係ng都打到嬲個啲
因為現實世界無野值得佢地自豪，得返少少尊嚴係打機到
咁撚勁又唔見你地打到職業
仲有屌人地廢，你地咪又係同佢地同rank先遇到佢地 講到自己faker實力一樣
知唔知個醜字點寫

你上部份講嘅野如果係單機可以接受，因為就算屌尻人人唔識你你又唔識人
都唔會得登記互相記仇

但同朋友玩就應該重視朋友而唔係個遊戲
如果唔係做咩唔單機要同人玩，輸左搞到大家都唔開心
到最後都係傷大家感情[/quote]
咁就差唔多啦, 樓主D反駁都ON99. 完全唔撚係反駁黎.
樓主打機又要廢又要單排比人屌又要上黎搵存在感真係好可憐.

依家講對手呀 唔知邊個唔敢回應

岩 唔似有好多人咁又掟滑鼠又掟keyboard

打ng都會嬲既一真係弱智

你丫媽臭閪 咁事實有對手就有競爭阿嗎
你讀書冇排名？
你翻工冇post冇人工？
呢啲野好多時都可以直接反映到你同人競爭完既結果
你認真傾大把人同你傾
你要搬 我諗呢度都會有好多癡線佬陪你

想知閣下搵幾錢一個月？

嬲都唔俾 新手可以體諒 不過對於有D真係低能玩家點可以唔燥

例如: 入Game輸線就掛機 ; 打Rank Ban/Pick 唔識對線又唔肯彈 入左場先講20FF 就算而家15FF 屌你老母 浪費其他人15分鐘 我15分鐘都做到好多野啦 D人AFK仲會唔會理你講咩呀 教撚到咩 哩D叫破壞遊戲體驗 遊戲都冇得玩 你嬲唔嬲呀

我？唔過30 廢人一個

其實洗咩分咩ng rank game
本身就係一場遊戲

屌d台仔on99 成撚日懶叻 嘈嘈嘈 自問都無講野 比人影響曬

咁你好應該將你打機既執著放落你份工到

你真係好得閒

根本嘈交就係打機一定會有既事
仲係紓緩壓力既最佳方法
我平時就係想屌就屌自己爽
絕對唔會虛偽到係game入面以禮待人

所以如果樓主打機咁啱遇著我化身痴線佬屌人
你可以當我on9一笑而置之不理
當然亦可以參與埋一份

我尊重每一個唔係火遮眼憤青屌晒鬼嘅人

根本係game入面仲係到好聲好氣嗰啲先係死毒撚

我論述到番工番學有對手又有咩意義
依家係你話人地打ng 嬲
點解嬲?因為ng 同rank 一樣有分輸贏
你都同意左rank game 係競賽可以嬲
點解ng 就唔係競賽?就唔嬲得
根本成隻game 都係競賽game
你就死話ng 無輸贏唔係競賽但d 人又嬲

從來未試過因為輸左/緊而嬲 但打緊果時俾人煩住就會好燥

我男朋友打fifa打到爆左幾個keyboard 完全唔明

咁又唔關事既
學歷唔太好 月薪工又遲起步
再講 兩邊都有passion同執著應該冇衝突

LOL隊友揀啲古怪嘅pick e.g.蓋倫sup
然後2/10/2，點睇？

正皮！！
平時打LOL都會Skype
最憎d人打Ng/aram都勁認真 隊友少少錯/雷就屌晒鬼
真係無下次 寧願單排
打機求開心 打到發嬲真係戇鳩

如果你平時踢波or 做其他團隊運動會唔會好似(試下講)咁?

明明以前玩online game
同fd玩一齊升一齊打裝打柒人，開開心心又一day
依家d人打LOL打到爆晒粗，fd都冇得做咁
嬲黎嬲去都唔知為乜鳩

因為自己辛辛苦苦建立嘅優勢一次過被啲契弟摧毀哂囉

真係有人可以因為打機同旅行而嬲到同fd反面

你唔執著輸贏，證明你愛得唔夠深

啱 真係人玩game定game玩人

用keyboard玩fifa

點睇一啲人唔認真玩/一路媾住女同你玩
但輸左又埋怨點解輸

佢越嬲我越開心，一定加倍troll鳩佢

你拎mmorpg同團隊競技黎講

想知打機打到嬲既人中學畢業未

想放鬆你可以去玩單機/跑online

lol廢game無計

有時打機除咗求開心，仲會求滿足感/成就感

譬如我玩開fifa 嘅，我中學平時都係同電腦打 打開world class 跟住因為係咁win 打到冇癮 之後轉去打legondary。 好景不常 次次同電腦打都輸 所以我有一排真係嬲 嬲到將手掣扔落地 後來跟住同自己講「唔得 練好自己技術先得 」 如是者 我就日日打。終於有一次比我win到 從中有少少滿意自己表現。

我想講嘅係 嬲可以有唔同對象: 隊友 或者 自己。 次次屌隊友嘅 不如唔好打機 呢個係無可厚非嘅事。 但係屌自己廢 屌自己無技術 我覺得呢啲反而係合情理嘅事。自己唔掂 去練囉 呢啲係對自己嘅執著 係一種處事態度

人生就好似打機咁有輸有贏 。輸，就會問自己點解會輸 反省自己有啲咩不足之處 再去磨練。 所以 打機絕對係一個磨練意志嘅好機會

享受遊戲 不過遇到啲專troll人真喺無癮

未入post已經估到又係關濕鳩lol事

垃圾樓主 都唔知係唔係女人嚟

起
至少唔係憤青

執著都睇你點表現嘅啫
可以嬲，可以賽後檢討，但唔代表一有咩唔順就淨係識屌鳩人，好似全世界欠左佢咁
打到情緒失控好心就去訓啦
執著唔代表要有情緒化表現去昭告天下

唔淨係講lol

打機會嬲到掉手制 屌自己兩句
因為運氣衰/ 打唔出平時既水準
最多燥隊友 怪佢兩句

咁又點睇先？

最憎d人玩得廢之後係到話咩唔介意輸贏 輕鬆玩

其實好多人打機係為左拎份榮耀感。
好似打Rank 你打到最強王者，
你會覺得自己好勁，會同人晒命。

所以遊戲唔單單係娛樂

exact7ly

其實除左開心同唔開心
打機仲可以有好多唔同感受 唔係非黑即白
玩ff玩到留馬尿 玩刺客教條靜雞雞個種緊張感
唔好講到打機就一定要開心咁啦

連打機都唔認真
你呢世人仲有咩作為
如果你有其他更加有意義嘅野可以做
你就唔需要打機 唔會遇到D打機認真嘅人

打機知所以嬲代表好投入

係遊戲嬲往往都係完全接受唔到

白費時間同付出過心機個種惡劣

隊友 係遊戲入面最令人又愛又恨

亦係玩遊戲最有滿足感同玩落去意義

隊友包含 合作 默契 團隊意識 分擔

無以上意識嘅人 只係被視為阻礙

所以有咁重要性 先能夠主

難聽過講粗口
幫自己嘅垃圾實力揾籍口

兩回事

樓主心態係好似班臭閪港女學人打泰拳, 乜都唔識打下沙包發洩完就話泰拳好好玩好減壓
但正常男人學泰拳係追求肌肉上既鍛鍊, 為求出拳更快更狠, 舉鐵愈舉愈重

結論係打機未試過打到嬲既一係就係女人一係就係GAY

同意、打機唔係為贏輸、係為樂趣、但我班fd一輸親就屌9我、因為我鐘意9玩、佢地成日話我雷、所以我都係自己玩算、無謂再雷佢地☝🏻

打機知所以嬲代表好投入

係遊戲嬲往往都係完全接受唔到

白費時間同付出過心機個種惡劣

隊友 係遊戲入面最令人又愛又恨

亦係玩遊戲最有滿足感同玩落去意義

隊友包含 合作 默契 團隊意識 分擔

無以上意識嘅人 只係被視為阻礙

所以有咁重要性 先能夠主導遊戲成為勝利者

如你只係當一個遊戲咁睇

你只係無盡力去完成個遊戲

傻啦 玩到嬲嗰個咪你個FD囉

同意
打rk自己隊隻top 0 10 0 我都係笑下佢算 叫佢加油

最多咪15ff

曾經玩過lol幾個月
係幾好玩但啲fd玩到好躁

以前玩war3 綜合圖
輕輕鬆鬆又一day

agger
真係唔玩算

樓主就係果啲雷完人就打:就是爽/我喜歡 既死台狗

撞到國動個啲人就會嬲

單機game就好少會嬲，因為都冇乜野值得嬲
離離去去都係輕機/彈碟/壞save先會嬲
反而online game/連機就好多野可以起火
濕鳩隊友/斷線/lag機/同人嘈交
人有情緒，打機會嬲其實唔出奇

覺得玩遊戲應該享受為主 玩下gta同fd鳩下
吹下水又過左日 打lol玩到互屌有咩為

pvp嬲有咩出奇

嬲隊友係正常架囉

打機求開心
玩fifa果陣最多咪屌下黑哨又中柱
笑下就算

贏緊都可以鬧交嗰下先至勁
又見過對面ad自己廢成日俾我呢邊捉到
然後公頻叫檢舉sup
我講句：其實他比你好多。跟住佢即刻冇聲出
會鬧人唔代表你認真，只代表你eq低

其實與其到時被人屌或者屌隊友廢 不如抽少少時間練下自己技術好過啦 提升咗自己技術可以carry人 又可以唔使被人屌 百利而無一害

睇電視都係為左開心
比TVB你睇你嬲唔嬲

睇波都為為開心
你迷著隊阿仙奴今日雲加又續約你嬲唔嬲？

樓主有冇打過機

男朋友係。好撚煩。

Fifa真係打到屌鬼

港豬係咁上下 成世做廢柴啦

fifa玩UT，垃圾EA server開場同我斷線，搞膽死同我扣contract，仲要次撚次都係咁
你話嬲唔嬲

打鋪機，贏輸唔緊要
但係打得online game，預左同其他人有交流
比人串到應一應.....
輸唔緊要，我都唔係嬲隻game，我係嬲比人串呀！

仲有，唔係隻隻game 都係輸贏唔緊要架
MMORPG 有好多隻都係Game 錢可以同真錢掛勾，唔見裝唔見錢，係可以用真錢計架！
你試下玩EVE ONLINE 比人打爛左隻船，冇左既講緊係幾千蚊港紙你會唔嬲？
仲有D 公會比人呃，係講緊成個聯盟呃哂，係幾百萬美金既事

你咪唔好嬲囉！

係呀 禪宗教大家要放低執著添

我都唔明點解會有人會有嬲呢種情緒

D傻仔打aram 都係到吠
On99

細個真係會打機打到嬲
試過同fd網吧玩信長,玩到走場同自己一個走人
雖然自己都覺得咁樣好有問題,但就係控制唔到情緒
於是就直頭唔玩呢類型既遊戲,信長lol之類
諗返其實係自己唔輸得,就算明知係遊戲,但覺得唔贏人就冇意義
所以為免谷鬼氣而家都係玩單機game多,而且多數係劇情game
事實上直頭係機都打少左好多,玩兩玩就悶

上面啲人攞c朗同運動員黎俾真係
人地係職業球員 運動對佢地黎講唔係遊戲玩樂咁簡單而係佢地份工黎 職業呢樣嘢係會影響一生
反而打舖機嘅重要性又有幾高 會至於影響你嘅人生? 除非份職業係打機就另計啦
兩樣嘢根本無可比性

因為有人就有鬥爭 除非你單機， 一認真就lol
由其要團隊合作個啲 打得衰就算唔比人屌 都過唔到自己個關
然後有條友打得衰 一定會忍唔住 屌佢 好似打rank咁

嬲唔緊要 但唔該fd打嗰陣唔好將嬲嘅情緒發洩係fd身上

每個人打機都有自己相追尋既野。我打機從來唔發皮氣因爲我尋開心，輸我冇所謂咪下一場，我朋友打機會燥底因爲佢想進步，輸左佢覺得技不如人唔開心。道不同不相為謀你理得人地對個遊戲認唔認真？你估c朗踢波係想開心定想進來？

進步

如果真係咁, 我諗我會比人屌到笑出來
打LOL 冇金錢利益已經嬲到咁.
如果真係涉及錢銀, 我諗真係會爆血管

唔講咩LOL呢啲所謂競技game，

fifa啲handicap你有咩辦法唔嬲

LOL都玩到嬲我覺得好ON9

FIFA嬲就唔同啦

個個享受嘅程度都唔同架啦 有人本身性格肉緊激動 咁佢因為享受而投入 嬲都好正常 有人本身性格隨和 唔會因為投入而嬲咪冇所謂囉

其實本身個樓主講依個post既時間落左assumption
佢話打機=輕鬆、尋樂趣
但其實依個只係你個假設
有人打機既目的可以係成就感(依個都係一個假設)
所以你地拗咁耐，但本身大家都對個議題有既定假設，好難怪兩邊都唔服

我無深入咁消化上面所有既意見
但我自己覺得 如果佢對自己係有要求，想做所有野都盡善盡美，咁佢輸左先嬲其實都係反映佢性格既一部分
咁樣解釋會唔會好理解d?

其實打機最重要係調節，知道隊友想要既係羸，咁你就盡力玩好佢，最後羸左的話，果種鼓舞係好振奮
但如果知道大家只係純粹尋開心，過下手癮，就按自己想做既野去玩，例如有時我都會建議一齊玩d awkward combination，全部都係會擊飛人既英雄咁樣去玩對面隊/全部英都會放陷阱。
基本上，你試下企響中間諗，就唔難明白有人想尋開心，有人想求勝既心態。問題在於你諗依個問題之前有無假設過打機就一定單純開心,輕鬆。
remark: 我覺得求勝同有無比賽係2回事，一個人想響打機上有成就感，可以係單機模式玩mario都拎到，而佢不斷輸不斷輸最後好嬲，都係因為佢覺得自己做唔到自己既要求，所以唔一定要比賽先有求勝慾，係一個心態問題。

做任何野 都想要贏 包括打機
同人競爭/贏先會覺得開心

技術上輸左會心情唔好 隊友TROLL/THROW 就好撚嬲
特別係有班柒頭 明明係自己失誤搞到輸左 然後就一句"玩玩便好了","遊戲何必認真"
屌 明顯只係逃避既犯錯既責任 為自己犯錯搵借口 見到就嬲

樓主 你topic可以代入所有野

完全唔撚明點解有人可以打波打到嬲
打波求開心xxxxxxxx

你個人乜都無所謂 無情緒 實得嫁

當你好用心好落力咁付出係一樣野度（例如：Lol)
但你既所謂隊友不停hea打，不停串你
與此同時，對方又不停串你
你辛辛落落所落既努力俾一班不知所謂既人抹殺左
好多時嬲唔係單單因為輸
而係有一班自以為是既垃圾係度搗亂
因為一個咁on9既原因輸左先嬲

打機打到嬲 罵隊友
我一定笑鳩佢 然後專登輸
我打rank 都係. 一見到隊友問號我 我就送頭
比人ban咪玩過另一個ac. 反正冇課金.
專登輸睇d隊友屌晒鬼都解放晒d壓力

打機想輕鬆 享受遊戲
on9先講得出口
場場雷鳩人個種人咪咁諗黎安慰自己
你試下場場比人雷

隊友係送頭撚唔火就奇
唔識玩又唔龜後d 送到對面肥哂

我唔打機
以前見到ex日日打機打到發脾氣就好憎佢
對住部電腦又大叫又爆粗
個種負面情緒完全影響左身邊嘅人
我只會覺得點解咁低eq
咁唔開心咪撚玩啦
長期咁撚嬲好易高血壓人都死快d